除非法院的判決改變了我們的法律，否則我們可以。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
這是一種譁眾取寵的權利，除非受到立即攻擊，否則很少受到保護。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
他們很少看到自己的父親抱小孩，除非他們的母親生病了。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
這是不可能的，除非人們公開談論，而不是讓每一個罪行都成為它自己的孤立事件。掩蓋和關注巨魔：事實上，這是關於自殺新聞中的道德問題| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
在某些方面，我從來沒有擺脫過，除非我意識到……嗯，那是一種封閉。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
例如，除非土壤中存在一定量的石灰，否則石灰岩聚合體是不快樂的。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
這就是為什麼在我們到達時，我們決定不給任何成年人施洗，除非他們之前受到良好的教誨。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
無論復興的力量有多大，除非有第一印象，否則就沒有記憶。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
如果我們讓他漂流，那可憐的孩子會餓死，除非被貓抓住。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
他強烈的感覺似乎無法解釋，除非背後有某種現實，某種真理。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德